好多人唔明白點解我地買Super Me

D人剩係識講件tee既cutting唔好呀 tee料差咁
但我地買super me係為左品牌個種理念

2個英文字帶出黎既價值 同次文化
自己與眾不同 高人一等 佛洛伊德提出既超我

剩係呢種反叛既美式味道 都夠我支持啦

有陣時唔係話咩買件衫都要大智慧 但係你咁撚貴買件衫翻黎又唔明啲paint tee上面圖案係乜尻(好似capone n noreaga,geto boys嗰啲咁 見過有人唔知乜黎 見佢supreme就買) 咁我奉勸你咪撚買 你買翻啲logo tee算撚數